覺唔覺侵侵係到裝B?

【中國又贏 全面加速】Pew Research民調：好多國家對中國嘅負皮達歷史新高

老立真係唯一攞正牌講蝗語既人

今次坑爹了

裝埋c

咁佢又真係牛b既